喺街一路行一路食煙做火車頭個啲真係仆街死

食二手煙都飽

過緊馬路一野吹啲二手煙過黎

喺天橋先慘 喺後面行焗住要食曬啲二手煙

正扑街:
1. 火車頭
2. 唔停斑馬線嘅司機
3.

3. 蝗蟲

行過食到應一應真係避都避唔到

唔停斑馬線係違例，但火車頭唔係

痴線 今日行街同一條街3條友chur住枝煙